查實射精嗰吓既動力嚟自邊度？

有冇得練勁啲

海綿體肌

見到你反美旗就對你老母有性衝動想射

有冇得做尖咁操

不如一齊練射精

你係咪對住你老母射先

拉

搵條繩, 一頭綁住5kg啞鈴, 另一頭綁住條賓周
跟住睇咸片, 大約半個月左右可以練到啞鈴離地, 就算成功

速度同橫切面面積成反比

射咁大力
一陣有反作用力
插插下成個向後飛

練得太勁會射穿個閪